# step-project-card

Step Project Cards

Состав участников проекта:

Студент №1
Щербина Михаил
Project Compilation.
Base classes: Component, FormControls, AJAX, Form, Modal. 
Forms: Login, Create.
Section: Header, Filter.

Студент №2
Сидоренко Константин
 VisiCard; VisiCardiologist; VisiDentist; VisitTherapist; Edit; other minor checks;

Студент №3
Гайдук Петр

Drag and drop карточек, Внешний вид сайта.





